帶風向：社交媒體杯葛非政治post

雖然就嚟聖誕新年，但係過咗半年犧牲咗咁多人真心唔覺得有咩咁值得慶祝，而且抗爭氣氛仲有可能俾節日沖淡。所以我有個提議就係喺社交媒體（特別係港豬集中地嘅facebook）杯葛所有非政治/社運嘅post。

唔需要post啲咩，只需要停止俾like俾reply啲飲食旅行打卡曬命post。當佢哋發現post嘢呃唔到like嘅時候，佢哋會：
1）唔再post非政治嘢
2）或者繼續同港豬friend圍爐
3）或者埋堆扮黃
以香港人嘅羊群心理身邊嘅人做咩就會跟住做，所以要帶番個社會氣氛要由身邊嘅圈子做起，將抗爭融入生活，將抗爭變成日常話題。我哋嘅優勢係人多同年齡層廣，要圍個大爐相對容易，喺節日做效果就更加明顯。

可能有人覺得抗爭唔應該苦行化，但係我更加怕抗爭娛樂化花生化，特別係香港呢個好多人喺溫室長大嘅環境。要行動升級、要更多人參與，就要增加社會個tension，壓抑越大爆發先會越大。

各位點睇？如果覺得ok麻煩幫手推下

自推